社交難題

朋友散咗
咁我post咗係ig同佢哋嘅合照洗唔洗del?
怕佢哋睇到我ig唔開心
但我ig有排版會亂鳩曬
btw 已轉mewe但個排版好撚靚唔捨得

麻撚煩
block鳩佢咪得囉

中學雞?

人地散關你撚事

是但啦
理得佢哋咩
當回憶囉
記錄下啫